[ONE IT] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (36) #FLAϟH 0903 崔壽桓生日快樂！

為大家爆碟集氣!!

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。官方於八月十九日晚上正式宣佈官方粉絲名字 — 「ONE IT」（원잇），意指「粉絲們想要X1」（音近「Want it」）和「ONE-IT分別指唯一和那個，而對X1來說，粉絲們就是既重要又唯一的那個」。

/ LIHKG . August Way /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

/ LIHKG . August Way /

成員介紹

本名︰金曜漢（韓語︰김요한，英語︰Kim Yo Han）
生日︰1999年9月22日（19歲）
經紀公司︰OUI (위)
隊內擔當︰中心、副唱、領Rapper
特長︰跆拳道
出道排名︰1位
獲得票數︰1,334,011 票
自我介紹影片︰

本名︰金宇碩（韓語︰김우석，英語︰Kim Woo Seok）
生日︰1996年10月27日（22歲）
經紀公司︰TOP Media（티오피 미디어）
隊內擔當︰領唱
特長︰日語
出道排名︰2位
獲得票數︰1,304,033 票
相關團體︰UP10TION
自我介紹影片︰

本名︰韓勝宇（韓語︰한승우，英語︰Han Seung Woo）
生日︰1994年12月24日（24歲）
經紀公司︰PLAN A （現已更名為 PLAY M）
隊內擔當︰主唱
特長︰RAP, VOCAL
出道排名︰3位
獲得票數︰1,079,200 票
相關團體︰VICTON
自我介紹影片︰

本名︰宋亨俊（韓語︰송형준，英語︰Song Hyeong Jun）
生日︰2002年11月30日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP（스타쉽）
隊內擔當︰領舞、領Rapper
特長︰DANCE, 方言
出道排名︰4位
獲得票數︰1,049,222 票
自我介紹影片︰

本名︰曹承衍（韓語︰조승연，英語︰Cho Seung Youn）
生日︰1996年8月5日（22歲）
經紀公司︰樂華娛樂（위에화）
隊內擔當︰主唱、領Rapper
特長︰葡萄牙語
出道排名︰5位
獲得票數︰929,311 票
相關團體︰UNIQ、M.O.L.A
自我介紹影片︰

本名︰孫東杓（韓語︰ 손동표，英語︰Son Dong Pyo）
生日︰2002年9月9日（16歲）
經紀公司︰DSP Media
隊內擔當︰領舞、副唱
特長︰DANCE
出道排名︰6位
獲得票數︰824,389 票
自我介紹影片︰

本名︰李翰潔（韓語︰ 이한결，英語︰Lee Han Gyul）
生日︰1999年12月7日（19歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主舞、領唱
特長︰鋼琴
出道排名︰7位
獲得票數︰794,411 票
相關團體︰IM66
自我介紹影片︰

本名︰南道賢（韓語︰ 남도현，英語︰Nam Do Hyun）
生日︰2004年11月10日（14歲）
經紀公司︰MBK
隊內擔當︰主Rapper
特長︰RAP
出道排名︰8位
獲得票數︰764,433 票
自我介紹影片︰

本名︰車俊昊 （韓語︰ 차준호，英語︰Cha Jun Ho）
生日︰2002年7月9日（17歲）
經紀公司︰Woollim娛樂 （울림）
隊內擔當︰領唱
特長︰無表情
出道排名︰9位
獲得票數︰756,939 票
自我介紹影片︰

本名︰姜敏熙 （韓語︰ 강민희，英語︰Kang Min Hee）
生日︰2002年9月17日（16歲）
經紀公司︰STARSHIP （스타쉽）
隊內擔當︰領唱
特長︰成為meme
出道排名︰10位
獲得票數︰749,444 票
自我介紹影片︰

本名︰李垠尚（韓語︰ 이은상，英語︰Lee Eun Sang）
生日︰2002年10月26日（16歲）
經紀公司︰ BRANDNEW MUSIC（브랜뉴뮤직）
隊內擔當︰副唱
特長︰DANCE
出道排名︰X位
獲得票數︰3,164,535 票 *12集累計總票數
自我介紹影片︰

X1 LIHKG廣告雜誌

/ LIHKG . August Way /

/ LIHKG . August Way /

團隊介紹

官方應援顏色

官方粉絲名稱

新片速遞
NEW X1 (엑스원) 'FLASH' MV NEW

X1 (엑스원) 'FLASH' MV TEASER

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' HIGHLIGHT MEDLEY

X1(엑스원) '비상 : QUANTUM LEAP' CONCEPT TRAILER

X1 데뷔 리얼리티 : X1 FLASH

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-1

[X"] X1(엑스원) M/V Shooting D-DAY

[X"] X1(엑스원) Recording Day

[X"] X1(엑스원) Recording Day 2

演唱會門票購票教學
1. 登入interpark / global interpark
2. 搜尋「X1」
3. 按入指定演唱會購票網頁
4. 選擇日期及時間
5. 等待約30分鐘
6. 網頁會顯示「所有門票售罄」
7. 返屋企攬住個枕頭喊，因為個演唱會已經唔關你事。

/ LIHKG . August Way /

我同杓b一齊lm

韓餅lm

預祝壽仔生日快樂

乜原來係壽仔生日

生日快樂

一番黎就有新po

Kuromini lm

lm

代男友留名

壽仔生日快樂
杓杓送上壽桃
歡喜唔歡喜先

嘩邊度黎

sor錯圖

Woollim W_PROJECT_4
#1분1초(#돌아와줘)🕛
Official MV

擺低先 我未睇

it's crystal clear

一陣又俾人鬧啦

爭咁遠

有MV!!!!!!!!!謝謝prima!!!!!!

又要今晚先睇到

躝啦

我淨係睇到 聽唔到

吓話

你知就好啦

呢位絲打好風趣

真係撳錯

明嘅明嘅 冇預覽有時難免有意外

我真係吐罅畫佐
本身見到東玧b即刻喺個心度講對唔住省省
點知到省省rap又尖叫到爆又唔記得咗協仔
但係協仔唱得好好聽又尖叫咗出黎
跟住又到返東玧絕殺rap
最後協仔假音又kill我
好忙呀
個個都咁出色想點！
想抱走晒6個

銷量破50萬啦

忍唔住爆咗data睇！！！！
好正！！！！我覺得算幾上心！！
如果佢地呢個project keep住間唔中出下就好

我即刻望下你個名

又係時候扔壽桃

好好聽！！！

[member亨俊巴好QQ[/member]

X1=Oneit✊🏻✊🏻✊🏻💘

係咪要講Gchi!

芝麻sick ball✊🏻✊🏻💘

下個po標題打[香港X1]好唔好✊🏻✊🏻

會唔會以為我哋係香港01啲friend

好

我都睇唔到住！一陣睇

推po神器終於上水啦

咁打[홍콩 X1]？

牙熙真係表情多多好鬼得意

兔仔耳同白髮好襯

好正好精靈

放心
今晚我地4pair人食完宵夜返黎我就會po我bb
po到你地個個發夢都見到佢！

Po埋我男朋友同你bb合照ok?

係！好精靈！

但有時又好正

我法國簽售啲圖係收極都未完

呢度啲絲打好癲

牙尚呢兩張又係痴撚線咁得意

洗洗你講得好啱呀！
首歌好好聽！好中毒feel 會想keep住loop
隻舞又有層次 個風格我好buy! 好好睇！
係MV d鏡頭搞到我唔太分得清邊個唱邊part
感覺woollim幾上心 要好好推呢班仔呀

你男朋友等你po
推到佢地頭暈

好似未！

Lm

你夠成日打俾牙晶啦！

話說我哋男朋友個節目到底幾點

仲有耶啵潔

8點啊

附上男朋友玩貓日常.jpg

一齊吐罅畫佐
牙周啲part又係好絕
平時冇留意開woollim
估唔到原來都幾出色

咬住手指等vlive
呢張官圖好肉酸

好羡慕

好鍾意牙周把沉聲！

去到簽售真係好好

冇錯
仲有佢比例真係好好

我想講！因為woollim啲仔係pdx都唔算多part！跟住呢首歌聽到佢地把聲我覺得好驚喜！

勁瘦

啱啱先發現原來佢鼻尖仲有個心心
點解可以咁得意!!!!!!!!

餅餅唔錯！

帶大家重温牙周j圖

係喎！！！！！好得意！！

影得勁好睇

係
敏緒又係好大個仔feel好殺
佢地今次真係好高汁
404真係剪唔到佢地咁正！

質疑我

得餅餅叫襯返個底色

哇 好玩喎

我都試下先！

你咁多卡唔知會唔會搞到個app hang機

班仔勁多雜誌job好多相可以睇
開心

我想像到唔小心絲你啲卡一齊郁個畫面有幾精彩

Gchi✊🏻💘

目前同你一樣得4張都未到

係喎
有冇人有多過4張可以試玩下

呀嫂你……

真

我bb返咗工啦

我男朋友都send咗相畀我報到

ready好

我老公話佢準備出門口了

笑死我

我電腦同電話都ready

呢個爆data真係唔掂

用緊data睇

入場！！！

Yury好靚仔呀

搞唔掂之後睇返算

你bb同我講你出軌

你留返返去先睇

為真愛燒data

冇呀

好橙蝦我bb

好得意！！

我已死

Yury都好不得了

多謝gchi

牙餅今日都好靚仔

唔小心靚cap

天使洗洗同佢燈marimong

咩叫燈marimong

粒

我都諗唔到

洗洗女朋友果然我哋bb都好friend

堅靚！！！

笑到我

你男朋友好best

見到洗洗突然加入跳芝麻

推

等中字先

點解變咗洗賑solo跳舞

洗洗之前係yury跳

!!!!
廣告係憲彬把聲!!!

播緊佢哋首歌

真係好好聽呀

開心舞

呢集可以睇403次

佢跳咗勁多舞係咪玩佢

救命幸福嘅空氣

唔緊要 洗賑跳完舞 依家隔空同你表白

幸福賓周

你男朋友好多fans到場

笑死我唔係黑粉我愛佢！

甜餅

佢最尾哎個一下

好man

餅餅今日好顛

我要餅餅牌酒粒!

洗腎我哋係聚餐鋪頭見啦
我去接餅餅先

吐啦畫佐

轉場睇憲彬!!

哇哇哇哇 露肩餅

我喺休息室陣間見

完咗喇 個live得幾分鐘
你可以睇返佢哋上星期個idol radio

最尾個下

咁短!?

呢幾張係cute 喎

iMe好勤力好生性

OMG！

甜餅mode
好得意呀痴線！

好似淨係say 個hi 咁
我都未知係咩活動嚟

play m仲未出圖
睇嚟都係指望餅餅自己營業

我頂 好得意

等多我一次吐啦畫佐
再去睇多次省省先

我真係俾佢個速度嚇親
呢幾張甜到我頭痕

啊痴線呀

我仲未睇返尋日個live

好忙 有好多中字要追返

餅餅唱歌好好聽

畫心心嘅餅餅

等陣有Wi-Fi要loop多幾次

我仲有個賑p live等緊中字
唔紅就要慢慢等

嘩屌

痴線 咁正

回應返

咩事 真係勁多中字未睇喎

洗洗你去出手做翻譯啦

再推推推

仲有節目

我筆筒都係
有啲已經發現係冇人翻
完全係左耳入右耳出

唔應該講係團綜tim
係新歌的幕後花絮 練習花絮等等
不過起碼都有野睇

我都唔識韓文
唯有等人搞掂佢
成個鐘韓文真係有排佢地譯
我賑p冇啲咩大站

有咩？

都好好啊
勁多仔都想睇下 真係唔夠時間用

大家提我21:45我要做功課 謝謝

有成90%時間自己靠估
如果佢地圈到啲大神級中翻做飯就好

今日好似仲有啲超短live?

好的

不過呢個高度差應該大家會想做賑p多啲
心動啲

好似冇難度wor

個個都上晒水

餅餅vlive!

男友話啱啱上完電台節目好攰

好型呀

最後餅餅除外套又係男友力max！

忙到呢
你舊糧仲大舊

你星期四先出黎啦ok？

先生邊位嘅家屬呀？

幫佢按摩緊 你有問題？

完咗

我男友叫Yury 你好

晶辰絲

媽呀我暈喇

賑p今日好似跳咗成7首歌
係咪玩佢
Gashina Red Flavour Loveshit
芝麻 mts 熱波熱波 tmw

原來亨俊巴係member你男朋友係咪森美大哥啊

聽日見喇晶辰絲

即係你唔係亨俊男友

想睇佢哋呢歌ya

陣間食野今晚慢慢見啦

我係亨俊老公 你有問題？

快啲去做功課

@丸子絲 爭仔喎

吓！躝啦

Ok 你到未
我同我男朋友就到

我好鐘意聽森美大哥開台㗎可摸以幫禾攞個簽名

法國Yury跳乜都好qq

執返張白卡啦

同大家整理吓本人身分先：
1. 宋亨俊本人（真名上連登）
2. 宋亨俊老公
3. 宋亨俊男友
4. 宋亨俊老婆
5. 宋亨俊女友
6. 宋亨俊個BB
7. 東杓男友
8. Yury男友
9. 滅罪之星會長
（待續）

必要時喺執行職務嗰陣會喬裝成不同身分。

你同你男朋友架車有私生跟
小心啲
我同我bb到咗！

係一瞬之間 你點樣可以確保喬裝成滅罪之星會長個時唔會犯任何罪呢? 因為好多市民都見到有犯罪嘅情況出現

傻人發現案

你好意思打7,8,9？

第7？？？？ 你認錯 嗰個係我至啱

我同偉仔到咗食緊𠻹啦

你覺得好好笑？

我係用我專業能力辨別，邊個係色情狗，邊個係清泉。

用圖推po

仲有係走歪路嘅犯罪之星

啱啱放工邊夠你快呀

想做直彬

邊個白卡佬啊

食緊嘢啦喎

會然可能只見到螢光幕上的一段情況，並不知道事前曾發生甚麼事。

咁我哋撐住檯腳先

精神嘅！！

話說你哋有冇你哋男朋友入公司段選秀片

犯罪之星會長

南小精神！

想問返清楚究竟係用咩守則呢? 色情嘅定義又去到邊到呢 市民覺得你都係色情方面嘅表表者喎

新幽默大C

俾你發現咗

各位記者朋友容許我喺到澄清一啲網上流傳嘅圖片，圖片顯示本人多次於此PO執行職務期間色情某幾位成員，令我被質疑是喬裝清泉的色情狗，但係我堅決否認我係色情狗。

我喺到亦都強烈譴責造謠生事嘅會然，所以大家提出我落台卸任嘅訴求我都唔會答應。

？想搶我位

我bb同你bb同洗腎bb都好靚仔啊

救命 大家都痴咗

你指宮脇洗賑呢條笑片？

仆街 大笑咗

小妹仲修行緊

有無畫畫大師可以畫返個q版

我地三個都要多啲好似佢地咁sweet

@亨俊巴

@霧子

呢張相要貼堂

冇問題啦

又漏咗我

將音樂台嘅創意台台主交比你

你唔好咁啦，講人話啦！

佢係瀝哥也㗎

躝啦色情狗
壽仔唔係又係你嘅咩？

係呀。
10. 壽仔男友

有仇？==

（轉身走人）

究竟亨俊巴做左幾多人嘅男友？係咪有101個

佢全部FF

最終我都係最愛呢隻小豬仔

小心絲幾時變到咁

咁咪幾好

你唔同我爭會長位我就gchi你

佢係滅罪會會長呀

係
[/member][/member]

可唔可以俾返個會員仔我做

..........

好好睇！！！！！！

姜巴 上水
姜巴會唔會獨力推爆post呢

周周好正我越嚟越鍾意佢
不過睇個衰仔細個成日拖住女仔

佢lullaby嗰陣我每次睇佢直拍都好想講佢真係紙板人，好彩後期感覺好返啲

周周

叻仔！

敏緒真係睇住佢大個仔咁

熙熙

熙熙下次要小心煙花！！！我而家先知你整親

點解啲仔咁多意外

因為尋日同今日我都無咩機會㩒電話 頭先我先至追返啲消息
就見到有人講話佢畀煙花整到
我唔引起恐慌先
我再睇其他人話佢其實冇咩大礙
冇事嘅冇事嘅！！！

啱
我見啲人post片話好似冇乜事 所以我就冇post過嚟

點解班仔咁多意外
大家都要快啲好返！

Sorry啊大家因為我呢兩日又未追到post，頭先見到有一個站講到好嚴重咁嚇到我 鼻哥窿都冇肉佢無事無事！

啱啱試過放10張 好似淨係load到最多4張

佢真係進步咗超多

鞭你錯字

原來已經32頁

崔壽桓生日快樂！

唔係 彬都辛苦

鎖骨粒癦。。。。

好彩冇事咋

10張 如果真係可以十張一齊旭應該會好正

我有睇條片好cute

我嘅初期11pick睇住佢大個仔好感動

想知姜絲初期11pick係邊11個

生日快樂桓仔,又大一歲啦！！！

發現傻人亨俊巴

其實…初期都多過11，不過連登投票嗰陣我有投緒B直到佢淘汰為止

Maroo三子出道喇

支持！！！

果然我投唔到咁多個 投左好多同公司就算

果時

[member]$100一隻都抵啦 以後靠你啦亨俊巴![/member]

泰勝
召喚海南sssss上水追星！

哇！！！！

gchi

琴日都見到下個月佢地會打歌! 終於出咗名!

好搞笑 一次過覆曬

為咗唔推po可以去到幾盡

晶晶驚推咗po

壽仔生日快樂

決賽嗰陣Gay彬爆話壽仔被foul走個陣同佢以後唔知點生活 希望壽仔快啲有好公司簽 走花路

好想知佢覆緊邊個但係又廢事碌返上去睇

天天

壽仔生日快樂

見到你搬咗去首爾仲轉咗校
之後一定大把機會見你
加油呀

希望oui可以簽咗壽仔佢啦

快點憎我

韓飯生日應援

韓飯有地鐵廣告燈牌真係好幸福
唔知韓國燈牌應援要幾錢一次呢

個個一早好憎你啦喎你唔知咩

好鍾意佢金髮

發現白卡佬亨俊巴

肥絲大隻宋亨俊

佢改關我鬼事

佢好驚爆po
咁我就要幫下手

禾係鴨鴨後繼人

點解？

如果爆po 佢又要改名

幾時追綿羊屍

發現署名享俊

佢話我哋臨訓前爆po就改名 因為佢又打錯字

禾吾艾吻完喎

錯誤示範

原來我是個c

咁你艾邊個定你要追返禾鴨屍

亨字嚟！ 我冇劃一畫！

崔壽桓生日快樂！！！

壽仔！！！！！！！！

大家憎我多啲

下 改咩名！

好似係多人流嘅站先好貴
啲普通人流嘅地方真係唔算好難就整到

鴨B好難追
我有會然咁嘅rp巧遇鴨就好best

唔好傻啦明明我女神嚟

樓豬sick ball

妒忌你的美貌

胳肋底加姣post

好！係亨字

南小晶辰c蟹柳好似係

咁你追邊個啫

打緊機都幫手推下po先 一定要爆

佢有咁多改名quota咩

不如集思廣益幫我改個好啲嘅名

都差唔多900 應該爆到

用牙碩推po!

呢個唔差喎其實又得意又有畫面

如果海南米巴出到道我哋幫佢整一塊

其實可以改咁多次架咩？

一直做咗人地公敵啦～

追你😭

我都鍾意金髮多啲！

你而家果個幾好 我有份改

手足一齊丁泰勝

單字一個曟

先01年但潛力無限！！！

gchi!

睇嚟我要追番post睇下究竟點解佢打錯

幾好喎
曟！

繼續推 離目標不遠了

牙憲真係好膠好得意

法國BNM飯團長

好好睇

gchi
團長係重點

禮物呢？

你真係好鬼正

係曟嘅！

救命 見到又想笑

脫毛代言人pose

通過晶晶改名為 法國BNM飯團長！

好老土呀

死mk仔

俾姜巴讚 今晚唔使瞓

你唔係68歲咩差唔多啦

躝啦絕交啦我哋

呢個都幾曟辰

好正喎
仲可以識新字